[有圖] 屌那星歐鎧淳好撚有仙氣

香港至靚運動員

弱智咁款喎清

圖未

條女不嬲好撚正
又高又白滑
讀書又叻

你個fd比人咸濕喎

空手道嗰個劉小姐先係

連登仔真係唔識貨

想講呢段video影到佢特別唔靚 成個低能咁

馬詠茹先靚

劉慕裳
馬曉晴

後天唐氏?

咁大舊又橫仲剪短髮
睇相就還可以
睇真人一定勁大陣男人婆味

整容失敗？

馬曉晴 望左
正 有幾分似石原里美

泳手集體聲明單野唔係好威威咖咩

你口味好重 有村係臭雞

負評數字解釋一切

兩個都扮哂野八婆黎 以為自己真係紅

利申有親戚都係運動員

Clinique iD

其實佢以前未比人吹捧嗰陣反而靚啲，而家麻麻，仲要剪短顯得佢好似男人

好人好姐用外表搵食
唔值得鼓勵

以前有baby fat個陣靚d

佢依家有啲離地
已unfollow

Big chicken

平能到

樓主真心高質

跟住去邊度

好撚橫

隻臭閪包尾啦

大雞
Big Chicken

老實 唔正

隻眼柒𨶙到仆街 又大份 狗都唔屌啦
仲要覺得自己好撚靚
跳高條女就正 身形好樣又ok

多謝你提醒我unfollow佢

都幾似樣既

又無波個人又橫又大份

您地真係唔識野

我覺佢同另外跳高個個都好似人妖

Ching sick ball

隔住個MON 都知道佢塊閪又假又臭

Who is this bitch?

How about #METOO?

地球人係唔鍾意外星人

最尾個張有啲似袁澧林

臭閪

泳總個仔唔係游第一都可以代替游得最快嗰個代表香港
當日呢條臭雞持住自己有少少名氣就不停彈出彈入 一開頭爭住衝出嚟話要代表晒所有香港運動員，畀網民屌完又話係以朋友身分
食屎啦撚樣

歐鎧淳暗撐泳總委員兒子出賽 網民狂轟

成日諗佢地其實係點生活 幾錢人工 會唔會係為左搵食先拍咁多廣告個D..

big chicken
大pussy
big chicken
靚pussy

呢條女都有得吹奏

死乞衣

召喚思覺老師

Not good

好想佢講返句雖然我唔怕黑 但係我同其他人一樣我都係怕凍㗎

想問有冇人知之前有個泳手好慘, 繼承阿哥遺志, 但出賽資格俾泳總個囝搶左個個哥仔依家點?

雞都好吹奏

好似男人扮女人 法官大人我唔屌

疝氣就有份

真 身材幾正